點解星期六會特別塞車

通常仲塞過平日, 我既理解係因為又有人返工又有人去街? 有冇咩原因?

搵食車同假日車打晒交

睇區

感覺係全港大塞車咁喎, 冇分區

有人返5 days 有人唔係